畜龍第十三分隊退出

半年來 ...... 攰了 ...... 退出 ...... 捉鬼 .... 心淡 .... bra bra bra .....

我啱啱入選咁快解散

第十三分隊人既人聽講跑得唔快 成日仆街
解散係啱

假到，收皮啦分化撚

擺明啦